比左錢買adblock 點解仲要我睇廣告？

我都係上返高登算

好行 唔送

唔好返黎

睇個廣告會死咩

之前你地又屌牙joe 落廣告
根本雙重標準😹😹

幫手禁兩下廣告都唔過份啦

膠都廢事派

好行唔送

我禁左三下

禁左四下，多你一下😂

又少個垃圾

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

岩岩禁左六下💕

Ok

大陸網民：我比左上網費下載遊戲音樂電影還要收錢？

我可以忍可以無視，但click入去咪搞

咁小家

垃圾出廢post。